其實優之良品、譚木匠呢d係點生存？

唔好講依家個市，之前都R曬頭！

你搵下優之良品老闆係邊個就明
佢本身都係拍烏蠅